買電視機換電視機集中討論區 (17) 有問題睇咗#1先

以下Content Credit to 阿賴耶識(識田) 巴打

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

我想問係Price到揀電視機信唔信得過？

Budget below $20000

因為想打Ps5 所以要高Hz
尺寸想要55吋
要有AirPlay

各位巴打有咩推介

Q95T行貨（支那無出水貨）
Q80T水貨

不過20000應該買到8K

等今個月X9000H 我都等緊呢部 會買65”

早兩日煲晒成個post
即訂水機65” Q60R 已經裝埋哈哈，
多謝咁多位意見。

另外一問，有冇人set到通用遙控射i-cable盒仔呀

我前幾日係avoutlet 買,都ok

Cable Fanhub射唔到佢嗰database無
Now UX2 UX3就可以

謝謝回覆，你真係乜都識

幾時出

想問Sony個Motion Flow會啊會影響到airplay嘅順暢度？
上網睇iphone/macbook airplay去電視好似冇就咁睇咁順
呢個情況下買43xH8500會唔會好過43xH8000?
如果唔關事就買H8000算

sor打錯

但x9000h塊晶片仲差過x95h
睇圖像個啲係咪差啲？

Budget 30k內 65吋
主要都係睇Netflix 電影 睇下新聞
暫時睇中部Q95T
想問下有冇其他既同價位機參考下

30k就買oled啦

想換部65‘’電視 其實Sony呢個牌子好唔好？
如果預18000左右 可以揀邊部？
會玩PS4 5的 Thanks

補充少少 18000-20000都接受到

就黎搬屋 想買電視 55' /65'
心水都係 SONY 9500H 55/65 A8H 55
LG CX 55

我電視個位都近露台 咁既話係咪應該簡LED好D?
我都有留意 *** Q95 但係我見無DOLBY VISION 同ATOMS 就無考慮
因為應該都會睇NETFLIX多D

通常都係黎NETFILX同PS4 但如果考慮埋PS5 (HDMI2.1)
係咪應該等 SONY 90H 或者 LG CX先岩?

其實我係好鍾意X9500H 但奈何佢無4K120 ALLM VRR先迫住買X9000H

我見有人講過x9000h sony當佢唔係一部電視 只係一個顯示器

oled 反光好勁?

X9000H的確係有顯示器嘅產品線 只係無加BRAVIA啲最佳化落去咁解

想問吓SONY BRAVIA非Android OS電視
detect到WIFI但連唔到可以點解決?

新手真係咩都唔識我黎緊想買49”p記gx800h 但見到得50hz 因為本身自己淨係用高hz嘅電腦mon 想問下50hz電視望落去會唔會好似lag機咁

lm

Lm support for 開po

有冇人知邊度仲有gx880h現貨

X8000H 同 X8500H 分別係咪得motionflow?
上官網淨係睇到呢個差異
RTINGS又冇講8500

仲有eARC

各位巴打，新手買電視，5000蚊budget，喺咪冇咩選擇，同埋有冇黃店推介呀

房用 43
3叔tu8000 同lg un7400
邊隻會好d
2部價錢都一樣

中原可能有，佢同 P 好 Friend

上次係 Moko 好似 7 字頭

OLED有邊部抵買

因為我擺位近窗邊QLED係咪岩啲？

LG oled 最勁
好就LG CX Oled

有冇人知罪大嘅x9000h香港會開咩價錢 我search過大陸已經開賣 65吋做緊8499再減500 香港嘅話大概會幾多

第一水應該double / mark高2/3

咁平？
轉返港幣都唔過1皮？
65吋喎

唔該你

我估$17990或者$18990咁上下 台灣同產地先可以比較 匪國版匪國製 無晒啲授權費一定平好多嗰喎

呢部機雖然支援4k120 hdmi2.1 earc vrr呢啲 打ps5一定唔疾 但我諗畫質唔好太高要求

初初睇Spec覺得好似比X9000E仲要downgrade 原來都唔係嘅 睇過比較唔差 rthing個背光系統test都幾唔錯 好少漏光 色澤都ok 要同X9500H比唔可能 但以佢價格 已經好抵用

1萬蚊內 55吋 有咩好推介

主要用來睇netflix 同ps4多 thanks

*** 55q 70r

諗住買部43吋比屋企兩老睇netflix/mytvsuper
有冇咩推介？
有諗過gx800h/q60t/x85h
定係比老人家睇唔洗咁靚

55 Q80T 水貨

係呀

淘寶for參考

有分產地架？以為低階都係中國貨

得大陸嗰邊先係大陸製 其他地區都唔係

而家用緊部x8300c都係日製 5年就壞 個mon係咁閃 唉有冇其他牌子同x9000h功能差唔多 會玩ps5同mon連電腦

上面寫住日製咩？8系或以下通常馬來西亞製嗰喎 再唔係LG嗰堆高階機都有差唔多嘅 不過L豬啲LCD TV好垃圾 完

百仔買左部a8h

21780 送1500 超市coupon
分左兩張唔同名既大貓信用卡，分別再減多800
包埋裝上牆

所以折實唔洗19000

咁咪同9000h差唔多

諗住遲D用黎打PS5 X9500H49 定LGCX48
好苦惱

x9500H 冇hdmi2.1, 完

2 張hsbc 要唔同名?

A9G 同A8H 除左sound 之外, 好似冇咩大分別?

hsbc優惠跟ID架嘛

咁真係幾抵下, 加多3000 有A9G 唔知值唔值

gx800h啦，5年保，系統穩定啲

如果要有hdmi 2.1 除左等90h 有冇其他選擇 （55吋嘅話）

a9g應該送夠3000蚊coupon

同問 屌罪大真係仆街黎

X9000H今個月都出啦 真係有急成咁咩？如果等唔到LG OLED TV係你唯二選擇

又唔係咁急 只係想多個選擇啫

Thx巴打

電視有airplay 係咪可以iphone 睇緊咩射番落部電視到?

係

請問Sound bar $2-3K有咩推介？ 罪大 HT-X8500 ok? Thx

台灣sony出咗價錢 65x9000h twd 64900 大約港紙17000
買到2部匪國65x9000h

Samsung Q80T Q70都有
不過要買55寸款先係100/120Hz Panel
如果唔係49寸款雖然Support HDMI2.1 但係Panel發揮唔到嗰120Hz

今日試聽完
睇戲啲人既對白聲矇到閪咁

買左sony 9500h
但連左ps4手制試極都冇反應
仲諗住用steam link 連steam打下機
我上網見人地都用到
有冇人知點先用到

$17000算係咁 不過而家港紙貶值呀 應該貴啲
吹緊$18,800

Q80T vs 9000H

三叔果部講緊$12000仲有QLED

Q80T水貨人仔5700咋

水貨有無野醃左？

無 入Factory Mode就可以轉區

唯一唔同係大陸砌
（港版應該係越南砌）

Q80T有無AirPlay

有啦 自己去官網睇

X8300C的確係日製
最後一部43" MIJ 100hz機
我都曾經擁有過，唔係因為冇HDR打機同埋Triluminos都唔會換G

請問點買見8700

同問
想知nowe射唔射得
會睇英超

$18800仲要係吹緊55吋

只有聲冇畫面，以前用 AppleTV 試過。

Now 限制🚫，唔比你咁著數。

而家就唔知啦

淘寶搵蟲蟲問
6200人仔 未計運費 (安裝同掛牆應該都要加錢)
5700人仔就唔清楚 可能海鮮價/加左價?
追post見其他巴打都係話搵蟲蟲

我都諗緊買Q80T水定x9000H行好
Q80T水雖然平但係無chromecast同埋壞左無得保

請問蟲蟲係。。。。？

x9000H要萬中好好？
Btw google到蟲蟲了 thx ching

65寸 A8H VS LG CX 點揀好？
a8h平四千幾（水）

x9000H台灣12500左右
香港未知
但係萬中唔值得買囉
x9500h都差唔多價 雖然無hdmi2.1

我指55吋
我唔知巴打你講個部幾多

A8H 嘅 X-Motion Clarity 同A9G 嘅Motion Flow XR 有咩分別?

諗諗下Q80T抵屌

P記部hx900點睇？好似8月中有貨？$7800左右

你都係指水？

係 性價比高好多

full screen 唔到, 同唔清

我hi左無人應我。。。
蟲蟲驚唔驚爛？
搖控殘體字真係。。。。
但啱啱窮裝完褲窿已穿

我都想淘部

蟲蟲係咩，google 完都搵唔到

廳諗住買部Panasonic oled 睇戲果d
但房都諗住擺部43吋睇下劇
之前諗住買Sony 9500
但諗諗下其實有冇需要買咁貴？
大家有冇推介？
Thanks

又真係好吸引

淘寶價直情想入lg cx

X-Motion Clarity係防Motion時嘅光度衰減

計返HKD 先$13320, 真係好抵 , comment 話仲可以買個工程remote 轉返做港區, 真係?

咁兩者邊個好啲？

咁一定係X-Motion Clarity嗰喎… 呢個強化版嚟㗎嘛

咁A9G即係得個聲比A8H好
但Motion比A8H差

可以咁講… 能夠打敗A8H只有A9S

我仲以為A9G 果個勁d

如果我年底前點都要買部SONY 55”OLED
咁到底邊部好？
本身想買部配合到PS5，但新屋等唔到出年

要搞到PS5 同OLED 建議你LG CX la

A9S 48 吋..

如果QLED VS OLED呢

對日制SONY有信仰

呢個問題, er..... 如果你重視畫質/budget 許可就OLED

暫時sony 好似冇55" OLED 支援ps5, 得果部x9000H 同另一部8k

其他廠好似多啲選擇

A9S 會唔會俾Lg cx 48 打敗? 我見A9S 個價都要$17,990

所以好煩惱，8k買唔起

如果A9s加吋數咪買A9s 無加吋數咪A8H 不過PS5其實唔係有好多Game有4K120Hz 起碼PS Stuido應該無

要打到PS5, 唔要OLED , 除左SONY 就可以揀QLED

同埋x9000h好似係LCD?

motion升級重要過聲？
我仲以為A9G係flagship model應該買佢

你自己參考返Post76同PCM都有講 畫質嚟講 Sony贏 功能CX贏 睇你要畫質定要支援4K120 ALLM VRR

我原本都係咁諗, 今日先知原來A8H 個motion 勁過A9G, sound 我覺得可以用sound 搭夠, 但motion 冇work arround

ps5 有game support 4k 120 hz 再講

咁我要梗係要畫質, 我又唔打機, A9S 加大吋數機會好似好細

用得S應該唔似會加大吋數

就算唔講打機 lg cx overall都應該好過 x9500h 少少

咁Sony畫質上從來唔輸LG 人哋X1 Ultimate出咗幾年 LG a9出咗3代都贏唔到 你就知影像後台數據Sony係大幾多

A9S 係master series, 但master 嘅原因係咩? 我見同A8H 唔係有太大分別, 除左吋數之外

Master Series當然係話畀你知 佢係全條產品線中最頂尖嘅意思啦 咁A9s塊OLED的確係最新嘛 我估A8H塊面板應該同A9G一樣㖭～ 爭個Acoustic Surface喇叭效果咋嘛

有 Dirt5 (賽車Game)

A9S= A9G喎
A8H 大致上好過A9G

我仲以為A9G係好過A8H添

A9s就新面板 定位上一樣 但A9s一定贏

48A9S係面版新only，但涵=A9G
外國係就咁叫48A9，證明sony唔當佢新一代，A9S個 ‘s’係某啲地區加上去

我諗真係差唔幾，最多好少少

咁淨係新面板都夠贏啦 始終LG呢塊板光亮度高啲 不過今年啲BRAVIA OLED唔加4K120 ALLM VRR有啲可惜

買Now足球Pass
去返電視嗰Now足球App
佢有個Bundle係
Now足球Pass（For Samsung電視）+Now E 英超西甲

不過你買行貨電視已經有Pass送（不過應該唔會跟Now E Pass）

Now E用AirPlay係手機decode，直接Mirror手機畫面，畫質唔會好

其他App用AirPlay畫質好，係因為Send條feed去電視，俾電視decode

Samsung遙控得「頻道」同「音量」兩隻殘體字
你買Q80T係跟One Remote
本身個遙控就無乜掣

LG都得

剛係tb訂左部55 Q80T，連運費埋單HK$6400有找，自己入工程mode改埋地區，開心使用中，正
未到貨前好緊張，因為始終有爆mon風險，隨時total loss，而家安樂晒

請問ching係邊度買, 有無連掛架?
我問蟲蟲連運費要6500人仔, 仲要無掛架

想買部32吋 Android 電視擺房，好似得 TCL , 唔想買中國牌子有無其他選擇呀？

我未出A8H已經訂左A9G
希望9月尾入伙，盡快試下部機有幾好

但買A8H怕唔怕第時upgrade無佢份反而A9G有?

要有嘅嘢都有晒 而人哋想要嘅4K120 ALLM VRR軟件都update唔到

多謝你意見
認真考慮買A8H唔買A9G算

俾寸數先討論

X9500h 應該會玩軟件升級大法升2.1

全線未有貨.街應該再平少少

我另一間買，x信電器，5410人仔，無掛架跟

佢本身HDMI eARC個port係HDMI2.1㗎 係無支援4K120咋嘛

我都想揀, 但驚唔驚保養?

又係嘅

咁一定驚
香港samsung就算你比錢唔會幫你整

電視買淘寶真係餚餚地

係
所以我都等緊x9000H公布價錢
有無巴打買左Q80T水已經出左事?

其實驚嚟做咩
行貨double價錢
大不了咪買多部
呢個risk值得take啦

電壓電制個啲係唔係都係跟大陸？

直寄定集運？

各位師兄 想問下電視機*** 海外版 同行貨 有咩大分別 見到 75吋嘅起碼爭 一萬

部機最主要都係呢睇netflix 唔想買到咁貴

自己買架掛牆?

電壓不嬲都係220V...
條線咪買條八字頭
咁都要問 唔係常識嚟咩

#唔好做伸手黨

睇下你係咪想要原裝嗰隻No Gap Wall Mount
呢隻野無零售 要搵Samsung買
可以問間舖可唔可以幫你買埋

或者用返公制Vesa掛架

我都唔洗掛牆，座枱放

集運

啱啱行百記65x8000h都要$16k
65x9500h就26k 我估9000h要20k左右 匪國機價連運費8k人仔 日製差個double值唔值呢
btw上網search到係AIC唔係MIC

ching用邊間？

仲要諗埋OS
支那版無Google Service

agger
個系統廢嘅
冇google service不特止，chromecast
airplay更冇可能有

都係嘅 冇google service對有需要嘅人係死症 我淨係睇netflix同當電腦mon用 所以1516緊

咁無問題嘅
Netflix 可以裝返

請教一下你有無買佢保養？
佢話加幾百香港保兩年
有無用架

巴打想問 筆直4000有咩smart tv選擇
睇netflix 同打switch ps4
P記43GX600H 定ru7100 ？ 定有其他選擇

睇中左lg 55un7400 pac 貪佢平平地有聲控方便啊媽用想問下好唔好同邊到入手平d?

平身諗住近近地係屋企樓間豐澤入手但係得番印尼製，想問下產地係韓國係咪會好好多

算吧啦
搵間平嘅買好過
依家出咗名 貴成千

有無推介

我用 冠x快運，貪佢平和快送貨，但唔會同你check機
我問過另一間新x代，話到倉會幫手check機，但我要快到，所以無㨂佢

A9G 同A8H 大家會揀邊部?

A9G 個聲音會唔會可以連soundbar 都慳埋, 本身打算A8H 配Yamahu 209

其實A9G賣點係幫你慳中置喇叭 唔係幫你慳Soundbar

用呢啲集運會唔會貴啲，定用大型隻運好，like"巨*集運”，我都諗緊呢個問題
新*代我都有用開，但check機可以點同你check？開機通電？

咁即係同用多set soundbar 冇衝突?

無 不過如果Sony Software可以改佢Acoustic Surface取代Soundbar嘅中置聲軌都幾正 螢幕正面出聲個臨場感幾好 (我都唔知得唔得 要問有A9G嘅巴打)

我用果間收我hk$230，你可以比較下

如果第時打ps5想駁amp，套amp係咪要有hdmi2.1先可以做到4k@120Ghz？

咁PS5可以分開聲畫輸出㗎嘛 你HDMI駁去電視機 光纖落AV AMP咪得囉

想問下lg bx同lg c9邊部好一啲？

前者兩萬蚊，送ipad 同包上牆安裝
後者就萬八蚊，乜都無得送

想問下 , 其實 local dimming 係唔係好重要,
我見43" 果d 全部都無 local dimming ,
但49" 又唔係好夠位放

LG nano 86 cna 好唔好
屋企人好似睇中咗呢部

當然緊要啦 側光式LED仲要無分區背光系統實反晒白都得

想問下Panasonic TH-49GX700H同800H 分別大唔大 除左4.0&5.0介面？

BTW我想買部49” $5000-$6000電視
追晒post, Sony X8500H 同gx900H都over budget,有冇ching有其他推介

gx800h

Gx800h見佢話用4.0介面，gx700就話轉5.0，所以都唔知邊部好d

P記部50HX750 呢？

LG Nanocell 系列OK嗎?
屋企人行電器鋪 有人sell佢地 Nanocell86

新手求推薦
筆直 10K左右
睇中左 Sony X9500H X8500H 同X900H
求比較

用左幾日55吋 8500g，暫時都幾滿意

好似唔錯，聽日去panashop睇吓先，唔該

咪local dimming

43gx800h咪有local dimming

49HX750呢部有冇local dimming?

唔知道
應該話未search到有冇
你自己可以再留意下

好唔該晒，聽日我都會直接去問panashop d人

想買55 水機
呢到推q80t 又可以改港版 搖控又靚d
但冇dv
睇完機 x9500h 係靚同sharp d
聽聞系統同轉台慢 搞到好爭扎

兩部都好
不過x9500h 無HDMI 2.1

係，不過唔係full array個效果就差少少

OLED 睇netflix 係咪會上下黑邊?

條片唔係16:9咪有黑邊
唔關OLED事㗎喎

或者咁講, 如果條條片都唔係16:9, 係咪同花式自殺個mon 冇分別?

黑邊本身都無色 又何來會燒印？

我買部LG 55CX 都唔洗2萬wo, 仲有iPad 同$500itunes 送,包送貨，原裝上牆架同安裝(之前係cwb AV生活買)

Lg oledtv 易唔易壞？

睇comment啲售後服口務好似好差

Avoutlet

扣埋ipad 唔洗2 萬?

10k應該買唔到9500H
首選9000H，起碼多8500H全陣列led同hdmi 2.1

就咁上avlife網睇就2萬3 送埋ipad都要兩皮啦

就1萬8 左右

如果30寸左右除左 sony 660g仲有冇其他選擇

邊間可靠?

上網睇下review 先

水貨係咪唔建議買？ 我見佢水貨 55 X9500H都係9xxx 但分別係咪好大🤦🏻‍♀️

比我唔會買水貨
冇google store，冇airplay
亦都承受唔到有機會一開箱唔見1萬

如果個廳有機會西斜, 係咪唔應該揀OLED?

我照買左，到時真係好勁，咪拉窗簾
我諗問題不大掛

我都諗緊 個廳日頭都幾陽光充足 又冇窗簾

咁平，搵日過av奶望下先
cx我見誠哥果啲全部都報兩萬三

有冇用信用卡優惠果啲?

因為我見香港水貨 9xxx 直係香港買

Btw X9500H 49 定 X9000H 55

Sony 55x9000H 台灣定價$44,900

個個買咁靚電視 其實會唔會買埋soundbar????

有冇soundbar討論帖？

諗諗下, 加個可以郁嘅wall mount 咪搞掂?

有個問題想問吓大家，買咗部新嘅.*** 65吋q95t ，發現有四粒成點，二粒左上，一粒右上，一粒係中間偏右少少，呢粒就最黑，跟住打返去換，佢打返黎，如果唔換部新，就照有保養3年，但係就有$5000超市禮券，各位認為會唔會部新好定攞超市禮券？

想要部43上下嘅電視求推介..家中兩老睇8k樓下
唔該晒！

今時今日個2.1 乜野可以升級.乜野唔可以升級.真係無人知. 怕的真係等佢出update 先買
玩ps5 唔急就出年先買最安全

唔得
如果唔係一早寫做Ready for PlayStation 5啦

咩都未扣，$19xxx ，我去cwb av生活買，佢果陣有sogo優惠，有得扣減sogo禮卷，你可以睇下而家仲有無

攞錢之後用一年賣左去.再買過部可能最抵

無

佢似慢慢推 ready for ps5 . 反正今年果部無
明年大部份機都會有.今年過渡期.覺得其他牌子的機都會有好表現.但就係冇ready for ps5 果幾隻字

總之X95H Series係真係唔得
Chipset問題

之前有師兄post左係Panashop預訂TH-49HX900H平1k
有無Ching 知係邊間panashop同而家仲有無 thanks🙇🏻‍♂️

其實ps5都推唔郁4k@120hz，2.1無想像中咁重要

但vrr有用

唔計OLED, 最好LCD 應該係邊部? Q95T 定X9500H?

電視一般都睇4-5年 有HDMI 2.1好過無嘅

Z8H先係 sony best LCD, but

等緊p記hx900，最近研究緊好唔好配條sound bar, 屋企細冇咁多位，睇緊Sony ht-x8500。原來加條sound bar都幾貴，差唔多係部電視1/3既價錢

另外想請教下，Panasonic hx900有hdmi 2.1係咪代表support到earc? 岩岩開始研究唔係好明，官網spec又唔覺有寫

唔好意思, 如果淨係4K 呢?

Q95T 應該係4k最勁
見rtings都好高分下

65Z9F?

海怡，自己打去問下

其實有街貨時可能更平

原來Q80R 仲勁過Q80t

係架 但唔知支援唔支援hdmi 2.1, 4k120hz
80t 55吋就支援

我見rting, 80r 冇2.1 同冇4K 120Hz

所以我本來就打算買80t 佢乜都有
打ps5就岩 但要55吋個隻

P記寫得好求其.其實有實物睇未

同意.佢部50HX700 可近見四尾

50寸 4K 尾 真好J

Thank you

想問教協有冇qled賣

無撚敵

冇hx900

都想知

Q80R Port 4 Support
睇官網啦

佢呢個價包唔包dyson風筒架
我見avlife 55q95t佢話做到17000添
仲送上面個啲

咩都未扣, 19XXX好抵喎, 仲送IPAD同500ITUNES

係呀，我計過如果扣埋ipad, $500 iTunes 同用剩既sogo 卷，只需$16xxx

頂, 可惜而家sogo 冇左優惠

Ipad itunes唔用 邊度放最好？
我問過avlife 佢話可以幫手放ipad
但得2千幾.....

原來好似係$2599?

50hx700h問過街坊鋪頭5250

其實CX 55 同BX 55 我SPEC見唔係差好遠, 真係唔知點好

fyi CX塊PANEL 理論上係高quality 過BX 果塊

細店有冇包運先

包送貨

有無sony ?

點先用到呢個價錢買？包安裝送貨嗎？
係咪平過出面？

1) 教協會員/ 友會會員
2) 行貨黎應該代理安裝
3) 要自己比較,可能大舖信用卡加優惠券有機會平啲

Thanks ching

剛才去AV 生活問, 佢話BX55 冇可能做到19XXX

上面位巴打重要係用呢個價買CX55
真係好平

我果陣CX55 AV life 賣$21580,用埋$1600 sogo 券，$19980埋單

電視啱啱壞 唔知X900H香港幾時先有

部野似未上架賣

都係賺你5%

平過誠哥 我想等埋部X9000H 55先買

49X9500H 定55X9000H
心大心細

請教各位
Q95T個connect box可唔可以黐喺牆唔放電視機旁邊嘅平面

要HDMI 2.1 打PS5 - 55X9000H

要更高畫質 - 49X9500H

要HDMI 2.1, 高畫質 - 75Z8H

ching會唔會有sound bar 賣?

萬五蚊買舊年model C9 都夠做

SONY 電視仲有有保人為整壞左個MON收幾錢有無巴打試過

冇留意到

有冇巴打用緊gz1000 / gz1500
考慮緊65吋，可唔可以分享下

個價好硬 同一出冇乜變過

畫質好似差唔多? 如果唔連其他野, 另外pixel refresh 果d 都有?

奇怪點解LG C9 原來在rtings係高分過A9G

屌Sony x90H出未呀

75z8h out budget

X9000h 幾時有

冇2.1, 高畫質

budget around 12000, 55 有冇邊隻推
主要係睇電視/Netflix, 會打ps5 但應該唔多
av奶推q60t 10xxx 送1000coupon soundbar 包裝

新手睇左幾日

Q60T有Hdmi2.1?

冇 呢個價位有冇邊部推?

A8h 不如x9500h

Q80T差唔多$12000

之前過保x9000e49"報價$7500

對

P記人氣店出咗49HX900H實機，牌價減到$7600，暫時無貨，要訂

A8H OLED wor

一定係samsung q80t

想問下p記49gx800同50hx700邊部好啲？
係官網睇兩部spec都差唔多

OLED不如LED

OLED 個技術😂😂😂

Gaming A9G 輸 扣左少少分

我冇記錯連nite 都好似高過, 高過埋CX

個條線成5米長，同部機都幾重下，同熱最緊要放喺啲通風地方

Thx for sharing! 大鋪係咪冇咁快有實機睇，想格下價 $7600仲平過panashop wor!

我聽到個價都覺得幾抵

師兄係現場見過部實機？覺得畫質如何？

Thx
可能諗返Q80T算

無留心睇呀，好快咁行過，同埋佢都係播緊啲罐頭demo片，我估要搵啲戲同電視畫面播下先睇到個畫質

sunning 報14xxx ***送1500coupon
巴打係多數邊到出機

個one connect box會唔會同sound bar撞位架

巴打點睇A8G display 1年 $8880

唔建議

我個人認得oled 買display 要諗清楚, 除非長保養

啱啱sogo showroom睇完
播cctvb新聞唔覺好突出

P 記係要穩，平均不突出

同埋呢 我見行貨好似馬來西亞，但台灣同日本就日本造搞到1516

但要出去有其他牌子先有比較
49” 900同50” 700兩部比睇唔到分別

要留意兩側表現，有 D Panel 在兩側睇會變灰白。

舊機 GX800H 會灰，GX880H 不會

當然唔會不過睇吓你自己點樣擺，電視唔係掛牆係坐枱，個盒就放喺下面嗰格

首先，買A8G已經係戇鳩
OLED都買塵裂品就仲戇鳩

見到aeon陳列$6995好似唔錯

買OLED就係驚有印
仲買陳列品係咩玩法

知錯
X9500H Av 奶16880 屌唔屌

啱啱行兇澤個sale 力推依部
想問olcd 定qlcd 好
另，筆直20k 左右有無推介
btw 佢係咁講罪大惡極係老人牌，後生唔會用
心諗真咩

三叔緊係水貨啦
5700人仔 自己搵方法寄落嚟

聽Sales 9up就死得啦
Sony勁在粒X1 Chip同演算技術

咁當然其他廠都會有類似嘅嘢 但係一定唔係Sales 9up啲咩老人牌囉

算平
已經係實價？已扣除所有coupon?
上次去百記睇
佢標價都要18xxx

送埋coupon 同回贈,應該15K中

OLED仲買陳列

畫質就X9500H
hdmi 2.1就X9000H

想問下 samsung qa50q60 算唔算抵玩
平時 係 羅黎打下ps5 睇下netflix

要求唔高

如果有平一級 性價比之選 巴打會推薦邊部

3個同4個hdmi 分別，晶片，ipsvs va

啲sales話Sony電視裝咗時間制，有三年大限就聽得多啫
話老人牌冇人買真係第一次聽

Sogo card 回贈？
有咩優惠？

hsbc

巴打們

1. 想問下而家揀電視應該43定49吋好？
2. 兩隻size 都睇緊 song 8500 g ，p 就gx800h / gx880
大家會點排優先？
3. 想問下新機呢兩隻size 有冇推薦？

屋企部電視一到潮濕既時間就會一開就熄返機 熄左總制d電都仲要3分鍾先斷 想問有冇得攪

1. budget 許可就49", sony 8500g 同p 記,
2. 我覺得睇是否需要airplay, 唔需要就可以揀P 記, 性價比高.
3. sony H 系列/P 記HX 系列

百老匯見49” Q80T減價做緊9980 仲用soundbar.抵唔抵得諗？
另外仲諗緊LG BX55”OLED 送ipad+500 app store/ LG CX OLED48”
LG呢兩部現場聽聲真係震撼到好似係戲院睇戲咁.. 完全唔洗加soundbar
但oled壽命又好短.
個sales話 Led電視都唔一定耐架 有人用年幾都壞
搞到個心1516
目的都係睇下Netflix 咁 Ps5有就最好啦 但唔係must

SonyX85G X85H X95H X90H
呢幾部又點
Budget 預唔過15k左右

感謝巴打！

55吋糾結緊q95t定x9500h 好
主要都係煲下Netflix睇下Youtube咁
望落畫質好似Sony好小小？
95t個光暗對比好似再大啲，但係唔支援Dolby vision好似點都差咁啲咁
AV生活問過價2部都係16880
Sony就送2000惠康
三星就送Dyson風筒同多一年保養（好似仲送個牆架）

仲送打錯字

49X9500H - 高畫質, 直下式背光, local dimming, $12XXX
55X9000H - 要求HDMI 2.1, 4K 120HZ, ALLM 打機, HK未出

*** 49" 或以下好似得返50Hz
LED 電視一樣要睇手神, cx 嘅panel 理論上質素係好過bx,不過, 買電視尺寸行先, 之後先諗功能, 條要有ps5 就最好, 咁應該預你會打機la, cx 粒好過bx 果粒

sony果4部得X90H 有HDMI 2.1(PS5)

Av life 55q95t
$16880 仲包埋 Dyson???
邊間？

但LG 之前追post又冇咁多人提 同埋壽命短同燒幕都係幾大死症. OLED黎講

百老匯個sales話大家一樣49寸 原價都差唔多14k 好多客都會買Samsung 因為減到9千幾蚊 佢仲話Samsung部 Q80T 整體好過X95H😰

因為賣Samsung既佣金整體好過X95H

不過睇RSTINGS評測Q80T係高分D

你自問睇電視有幾密先?

高nite?

呢個 sales d 笑話都幾好笑

通常收工返到屋企都會睇2-3個鐘既 放假冇野做都會睇

呢個情況冇咩問題, 咁當然唔好狂睇靜止logo 嘅tv show, 死症黎

即係覺得LG電視都ok?😂😂

唔係日日睇10 幾個鐘就得la, 不過你預左OLED 唔夠LCD 光

岩岩壞撚左LG先入黎呢個Post
永久blacklist LG

我自己會揀A8H, 因為我唔打ps5

A9S都吸引 依家訂 送PS4 pro

係，仲要係master series，但得48 唔夠用

A9S有冇咩評價😚好似都唔錯. A8H兩萬幾少貴

冇乜評價我諗因為LG cx 48 個價錢頂死左A9S

A9G 呢？有 55"
上次上sony 專門店送3k coupon around 20k 到送埋牆架

A9G 同A8H 我都考慮緊, 雖然有新買新, 但A9G 個sound 應該係好過A8H

應該間間都係，不過睇清楚係風筒，你唔要風筒，佢可以幫你8折回收，記得係當1600，我買個時就係

yes 睇下會唔會買sound bar 咁
個sound 點好都唔會好過sound bar 既 我估

有sound bar 梗係可以靚過A9G 嘅聲

買咗Sony x8500g 49”
伸縮掛牆架應該去邊度搵？

聞說韓牌多佣

個dyson 風筒成3000蚊
8折點解$1600

同價一定sony
佢有佣又平二千緊係三星

部LG行貴.我見日本係賣緊120000-130000 円
否則強推LG

以前D人屋企係放29寸 .現在人均居住面積細左反而個個用緊49 55 寸.唔識計

係.佢哋接近係孖生兄弟但可以差幾千

你可以去C記放2500 睇下有冇人收

3k 只係官方價

大家識享受生活. 43" - 55"已經好general, 65" 都大把人用

所以你睇sony 送部濕9 ps4 , 我情願佢送coupon, 但就算同價錢, LG CX 48 overall 黎講都勁過A9S, 好難打, 之前promotion cx 48 $13k 多啲炸

睇電視個位當4尺X3尺都成二十萬

係sony 送贈品打LG.結果一送ipad 又係LG世界

Lg cx 48 $13xxx?????????
When!!!??? Where???!!!

同求

屯門promotion , 過左好耐la

即係sony X9500H會好過samsung Q80T?
Btw考慮緊隻LG CX OLED48”
但送支按摩槍， 相反A9S預訂送ps4 pro, 但冇實物睇

LG CX OLED48” 日本賣緊12/13萬yan?

出面賣3000姐，佢當賣2000，再8折咪1600，前所未有風筒係超級市場$2000券，你睇吓值唔值，好似我咁我覺得冇用我咪要cash

之前先啱

for reference
LG55b9pja 153111 amazon
kakaku 低見129780
即約一萬多D
香港demo 都做唔到

邊間送按摩槍

sony 行貨價應該要接近日本賣價

放房，55吋,around 1萬budget, 有無好推介

Sony 9000H係咪4個HDMI input都係2.1

no

對比過2部 sony 會sharp同光d
80t 因為有防反光面 感覺矇少少
唔要hdmi2.1既 我揀sony

咁去邊間買?

咁有幾多個？

正常1 個

a8g 定q95t 好
煲劇為主

想問下 香港鋪買 3星水機同 淘寶淘 有無咩分別？？

55b9上post有個師兄就係買左display, 八千

一部運左黎香港 有機會幫你轉埋location
一部乜都未搞

價錢有無話差幾遠呢？？

咁隻隻款唔同架喎, 淘一定平啲, 香港買就唔使驚運輸, 自己諗啦

岩岩壞撚左SONY先入黎呢個Post
永久blacklist SONY

之前買唔到55'gx880,見開始有HX出 邊部先係後繼機？

香港買水貨平3成
淘寶平4-5成
大約

thx

q95t

巴打點睇Samsung 50''TU8500
見大概$57xx

想要Airplay, 如果唔係會買panasonic

電視機掛牆 但係又唔想喺牆身開窿收埋電線
係咪用電線收納槽搞掂

岩岩發現原來罪大啲Android tv個USB port standby都仲識供電

原來隔一陣就會斷
不過可以係Pro mode度set返出黎
仲以為淨係得商用display條line先會有Pro setting
原來全線BRAVIA都有，只不過係隱藏左
有興趣入Pro mode可以跟住做

凶澤 ching都想入手？

Thanks Ching

認真？

我個裝機師傅話自己入有機會冇保養啵

無可能，除非你入完冇解返就拎去整
唔係邊個知你入過

佢話每次入都有record
我部陳列品叫佢幫我睇下播咗幾耐都唔肯

咁佢講果個應該係工程模式，類似電腦既BIOS

Pro mode係Android系統入面既，純粹係收埋晒好多普通用家唔會用到既setting

但係好似電源routine，standby USB持續供電呢啲smart tv應該要有既功能我唔知佢收埋做乜

第一次聽Pro Mode
搞錯咗嚇親大家

通常年尾先買會唔會平啲？

等到農曆年後，甚至三四月一般會最抵

P記又多咗幾個 models

TH-40HX700H

TH-40HX700H 同gx比好似無左個Hexa Chroma Drive PRO
唔知有無影響
等出左先去睇實物

HX900H 都無埋了

平時打ps4 netflix 睇電視

有咩性價比之選, 要求不高

Budget < 7k

49 to 51 串

好問題，今年大部份新款78月出，自己計返代理清貨時間

Samsung個啲春天出左 聖誕節買會唔會平？

Sony 49 x8000 66xx
Pana 50 hx700 50xx
Pana 49 hx900 未必到你目標價

買55水 平平地 60r好 定70r好呢？ 70r貴千幾。
想問邊部性價比高呢？thx

水 已經性價比好高

意思係55" q60r 定q70r 2者邊部性價比高d

q70r

其實有冇人睇水貨試過壞左？？

最後決定 主要睇Netflix Youtube
遲下出Ps5都會打下(但唔多)
49/55”有咩選擇好

Q80T/Q80R
LGOLED55CXPCA
Sony仲有咩機推薦？
X9500 &9000有d 貴
最好1萬左右

咁實有架，但買水貨就預左，同埋分分鐘壞左你再買過部水貨都平過行貨

想知香港買水貨55 q70r邊間信得過

budget 10k, lg cx , Q80t 已經唔使揀, 連55 吋sony x9000/9500 都做唔到

即係起碼都要萬$5
百老匯Q80T 9980 49”

Ching, 因為Q80T最多行到60hz
玩PS4 pro係咪成件事就會解決左？

玩ps4 的確諗少好多野, 因為hdmi 2.1 可以支援到4K120Hz, 但又有幾多game 真係去到呢個等級先

其實應該同淘一樣。不過香港買幫你改機同運送 。但比人賺一千幾百。
睇左post 結論係 你決定 買3星機 可以水貨代替，因為基本上一樣。
但買其他牌子， 買埋行貨好。

google「水貨 電視」個兩間都ok

岩.. 諗法同你一樣.. 又或者如果唔打機 睇netflix想畫質為主. 55寸有冇平小小 怕太貴呀媽唔會想換

Av life 好多電視減價被
Soundbar都減價
好似幾抵

55" 要平嘅可能得P 記/sony 上代G 系列

Q80T 55’ 應該行到4k120hz
Rtings寫得

port4 係hdmi2.1

BEST OF THE BEST

啱啱淘咗65x9000H 運費+牆架+2年hk保養+機價+安裝費 hkd 10500
7人車中港直送樓下
搏一搏單車變摩托

下, 香港都有保養?

佢本身hk有師傅上門整

G&j 買咗55q70r $5780+$100送貨
淘寶驚運落黎爆mon

用成點呀？ 包埋改地區追台嗎？

自己轉啦
我Post咗嗰方法好多次
有遙控就識轉

星期日先送呀，今日先訂，佢話包轉地區

邊間? 蟲蟲?

我之前跟佢買5800包送

係呀

師兄邊間訂？幾錢？大陸水貨？
謝謝

都係上網是但一間，大陸行貨，但我哋用咪變水貨，$6680

我啱啱先睇返晒lee 個post.
大家都好幫手，post 晒d 鋪頭出來，我初頭睇你如果香港訂，係邊間姐。

想問下大家，三星，如果任揀會買返2019 60/70/80R 系列定2020 60/70/80T 系列？見好似唔少人講R 好d.謝謝

有冇airplay?

應該冇 google service 都冇
反正我淨係睇netflix，打ps5同埋當電腦mon用 冇所謂啦

睇post 就2019機比較好，
q60r =70t...70r =80t. 70r性價比高。
2020年 就推介80t打上， 但唔平

巴打可唔可以問多樣。。可以睇到youtube？

佢地講過好多次。 所有野同香港機一樣。只係無保養。

當然可以，三星水貨software所有野同香港行貨一樣咁用

請教一下tcl 32s6500好唔好用?想買一部平平地2000內,上到youtube睇片,可以用手機睇youtube連到電視畫面上面播既電視。聽聞依部野個play store入面冇咩野,有冇用緊既巴打講解下?唔該哂

岩岩見到p記官網多咗75吋hx880, 除咗size唔同，好似所有配置都一樣

*同hx900配置一樣

兩部都冇 Hexa Chroma Drive PRO

雖然唔知影響多大

P記終於出返50'' (TH-50HX700H)個價錢仲要好平

但新款多咗Cinema Display Pro，係咪同一樣野黎淨係改咗名咋？

我都買左9500h，但我係玩xbox，4K60Hz已經好滿足，畫面真係靚，睇戲睇netflix好鬼正
個人覺得x1 ultimate >>>120hz，所以冇等到9000h

Spec 話 Cinema Display Pro 係屏幕

傳聞話隻新halo諗住行4k120fps結果畫面差到俾人鬧

Sony 55吋 1萬蚊到 買x8500g定x8000h好？

定等x9000h

應該唔會1 皮入到手

到時預萬5

Panasonic 擺左新貨hx900
如何？

八月中都未有消息
就嚟諗唔到買x95h

唔會啦, 買得x9000h 多數因為個HDMI 2.1

有冇咩要彈嘅地方
諗緊Sony X9500H49”定LG 48OLEDCX好. 價錢4500蚊 因為X9500H百老匯有現金回贈同埋800超市現金卷
但另一邊就OLED

之前唔係話八月出x9h 咩

屌佢老母再唔出買三叔Q80T

今日經過av life見到hx900拆緊箱，其他大鋪唔多覺見到有。早幾日經過panashop見到有display, 但冇其他牌子機好難比較到質素，就咁睇畫面覺得啲色都ok🙈

有無師兄用緊pan記43gx800H 請問我用緊Iphone有咩方法可以鏡射到上去

49”黎講 Sony X9500H係咪算好夠？ 睇netflix同打PS4
另外想加多個soundbar有冇咩介紹

買個 Apple TV 吧

知道..我其實有 不過睇下可唔可以好似SonyTv咁咁方便 唔該晒

咁ching會揀49”Q80T 定 49X95H😟
唔知邊部好 好似差唔多

我都諗住x9500H 65”
另+ JBL bar 9.1
Budget 30k 有無其他介紹

主要睇netflix

得***水貨轉地區先有返airplay? 其他sony, lg 一律都冇?

x9500H 同Q95T, 大家會揀邊部?
唔計hdmi 2.1 作為考慮因素的話

知唔知電視如果冇dolby atmos既話 買個soundbar係支援到dolby atmos聲， 出唔出到dolby聲？ 百老匯一個sales又話得 一個又話唔得😒😒😒

如果pan記有airplay既話 都做呢d價 懷疑好多人會買pan記

依家想入手SONY 9000G抵唔抵

LG 有

lm 等食評

係 Pan 做 Mirror 我暫時發現 Youtube 及 Netflix 都可以用手機射上電視而不需要 Apple TV。

首先設定電視設定網絡 TV remote 為開

然後用手機開 youtube 按 share 就會出現電視名，就可以射過去

至於 Netflix 就要係電視用手機同一個 Account 登入，之後用手機開 Netflix 會出現 share 制，就可以射過去

暫時係咁多，有錯請屌

漏咗講要係同一個 wifi network 🤒

但唔係一般電視都可以做到呢樣野?

罪大9000H 唔係MIJ

電視機
(a) 資料提供者 索尼香港
(b) 參考編號 T200094
(c) 年份 2020
(d) 品牌 Sony
(e) 型號 KD-55X9000H
(f) 能源效益級別 (1 至 5)
(g) 每年耗電量（千瓦小時） 149
(h) 屏幕對角尺寸（厘米） 139
(i) 能源效益指數 0.27
(j) 製造地方 馬來西亞
(k) 資料提供者是否正供應產品 是
(l) 產品供應資料的最近更新日期 26/03/2020

如果賣hk賣貴過tw 64990就真係仆街

我覺得人聲唔夠出同散，9成要再配soundbar先夠
畫面無論打機定睇戲都冇得彈

會唔會太平？ SomyX9500H $9170

睇完demo真係屌出聲，有d位連halo5既質素都冇
話就話支援4k 120hz，我怕佢到時大作想穩4k 60hz都未必得，所以決定買9500h
可能等ps6穩4k 120hz/ 8k 60hz再連電視一齊換

萬5就買9500h la

呢d睇你搏唔搏，我自己就買$15xxx

水貨黎, 睇description

應該無貨啦

呢度好似冇乜人講8000H/8500H 想知motion flow分別大唔大

我想問x8000h定x8500g 邊部好d

如果係咁pan記應該無乜缺點

Ips 同 非直下式電視？
上個post就因為唔係va mon，就話gx880唔算頭級led電視

尋日再去街坊鋪問50HX700H 5100
即場買埋

等包膠

去 Panashop 望下色水畫面稱不稱心先

操作始終比較傳統

想問咁多位師兄
Sony49吋 x9500h有咩評價

同問

其實睇你主要係咩用途
打機定睇戲多
上rtings有好詳細介紹

個搖控係簡體字？

未到 我估應該係

朋友搭單問 X9500H 同X8500H分別大唔大
49”

同問
睇過49x8500g同49x8000h價錢唔係差好遠，8500g就行100hz，8000h行50hz但有dv，如果我唔打機，淨係睇下Netflix, 買邊部好啲？

兩樣都有
但係打機多

自己好少睇電視，冇乜認識
想買部俾兩老睇戲用，佢地會睇netflix同youtube
49吋~55吋
筆直4k~5k
除咗TH-49GX800H 仲有冇推介

最經濟應該係amazon tv stick，500內搞掂

理論上係，實際要有貨，p記岩岩已出2020款

想問呢隻頭應該買咩天線

針頭

呢個唔可以直接同AirPlay或者Chromecast 比較

因為要Content Provider行DIAL Protocol先Support
（例如Youtube或者Netflix會用呢個方法 由手機trigger電視開嗰Youtube或者Netflix App）
工作原理係同一個Subnet嘅情況下（例如同一個Wi-Fi network）
手機搵到你部電視 然後叫你部電視播指定嘅片

所以唔完全係好似AirPlay咁同時Support Screen Mirroring
直接咁播電話上嘅畫面

AirPlay會Support直接投射你部Device嘅畫面
而當AirPlay Scan到你準備播條Stream係HLS format或者其他AirPlay可以Support嘅串流格式嘅時候
會優先轉做射條Stream去電視，再由電視decode條Stream feed
所以會見到畫面一樣咁清，完全唔會窒格

不過Android Device都係可以Stream上去Panasonic電視嘅
因為佢有Support Miracast

巴打太專業，我想講純粹射上電視，不是 Mirror。

係冇 apple tv / fire stick 既情況下一個折衷方法。

都啱 其實呢個功能都好實用
見到俾多啲Info大家

題外話 乜原來rtings係要比錢先無限睇架！？
頭先睇左咋 佢啲分數全部打哂格仔 唔比我睇

Insiders have early access to the test results
比錢可以早D睇姐

F頭
香港一般係英制

Budget 10k 65吋4k 要有DV 靚色水
有咩選擇

唔係啊, 例如睇soundbar個啲每日淨係可以睇3個左右

水貨65x900H

英式係咪即係依隻
殘體請見諒

大約2米距離，係咪買49吋電視好d.
主要睇Netflix YouTube, 應該用Sony 49x9500H,
定係三星？

電視無限架喎

我咪講左soundbar個啲囉
都係電視相關嘅野

我見rtings
LG CX BX差唔多同分咁滯 每樣差0.1分
但香港價錢差$2000

想問有冇人用緊Bx?????
感覺如何？

我諗個分別在於panel 良率果度

電視重要，但售後服務都好重要
想問samsung LG Sony 邊間公司最好服務？
唔想買完機 萬一壞左 都冇人幫手

點解唔去大鋪有信用卡回贈?

Btw 55x9500h想整活動式掛牆有無recommendation?

考慮左好耐唔知點決定
到底a9s 定q95t 好

打機定咩?

少打機
主要煲劇多

咁q95t la

竟然係咁 . . .
仲以為講畫質會買sony

今日AVlife 上黎裝電視, 55" 比個North Bayou P4我都算, 鑽牆明明說明書寫上2下2。 兩位師傅靜係鑽上面左右兩個窿, 下面中間一個窿。離場執野時先留意到 雖然睇落係拉爆，會唔會冧架。

想盡情煲劇, 日日狂煲果啲真係唔建議買OLED, 除非有事買多部都唔心痛 , SONY 畫質靚就係事實, 但都要衡量返現實情況

今日行左去豐澤睇 . . .
x9500 同x9s 一擺埋去
olcd 真係同4k 差好遠
OLCD 因為易壞所以唔建議定係點？
工作關係成日都係屋企，要煲劇真係可以每日煲3－5日粒鐘sosad

呢個可以叫RF頭或者TV頭
唔係呢隻
你電視機嗰Port就係用呢隻俾你篤入去

如果係唔換牆身嗰插座嗰情況下
你應該買一條線係：
英制F公頭（呢邊扭落牆） to RF公頭（插落電視）

你亦可以買一條兩邊都係F公頭嘅線
一邊扭落牆 另一邊買嗰F母頭轉RF公頭 然後插落電視

如果你想換埋牆身嗰插座換做呢個
換完之後就買一條RF公頭 to RF公頭嘅線就得

不過我諗問得嘅話 你應該未必識換

字眼解釋：
公/母 = 公插 母俾嘢插
英制公制 = F頭唔係全球一樣Standard 而香港用英制F頭

想買Topcon Pro 55"，實在太平，點算

好詳細，唔該哂巴打

你應該係講緊OLED

OLED優勢在於每個像素自己發光
可以做到高對比度 黑位更黑

其他LED電視會有背光燈
所以做唔到OLED咁乾淨

但OLED有烙印嘅可能
例如長時間顯示同一畫面 而且係高光同埋高飽和度
劇集右上角長時間顯示嘅台徽
就有機會產生Burn in
而且不可逆轉（除咗成個Panel換）

不過新嘅OLED Panel已經好咗啲

之前巴打推薦嘅Q95T 用Samsung QLED
效果雖然無OLED咁好 但係好過普通LED Panel
而且Samsung力推佢唔會燒烘

感激巴打咁詳細解釋
之前去過門市睇QLED 比OLED 個色假
就好似玩緊IG 用咗filter 咁

因為我見a9s 係用OLED 而q95t 就QLED
加上追過post 講sony 個 X1™ Ultimate 好爽咁
考慮到以煲劇為主

所以諗緊sony > samsung?

仲要優惠一個係送ps4
一個就10年保
真係唔太識揀

去av life睇過 個sales話如果揀oled
LG會係最好 佢話有內置有幾樣野防止燒烘
佢話其他公司oled冇
唔知真唔真

LG係有呢個功能 可以喺Setting開
然而 Sony都有

仲有samsung 係唔support dolby vision 留意返

其實買Sony 新型號係咪基本上一定送現金券？

見rtings話買LG cx 可以慳返唔買平價soundbar
因為音響都勁
真唔真

好似係60w

音響真係唔熟
即係勁咁解？
真係同平價soundbar差唔多？？

我都唔熟, 但我覺得應該滿足到一般用家, 但就唔會夠貴價sound bar 好

我屋企用緊x9500g
之前經過aeon聽過lg
喇叭真係lg好好多

得閒聽下先得

想問下50hz 同 100hz 打機感覺上有咩分別

打家用機的話基本上最多60fps, 除左少數game之外100hz唔會有分別, 而且手制分別係咪有mouse咁明顥都係一個疑問
但係得50fps玩60fps ge game會點影響我又真係答你唔到, 因為30同60都係standard, 50hz係除唔盡, 會唔會有唔sync之類ge現象真係唔知

水貨65x9000h已裝 牆架安裝費機身運費保養total $10400
49跳去65差別真係好大
講番水貨問題 冇google service, apple 野就預咗 反正唔用 裝咗apptoide之後就類似play store玩法 裝到netflix youtube 機身完美 mon冇任何死點光點 暫時好似未出更新所以冇4k120
蟲蟲店買

試過玩dark souls呢類動作game, 我一向用desktop係60hz monitor玩
有日朋友用部notebook玩, GPU refresh rate 最高得48Hz, 係大電視玩我係睇得出分別

兩部機嘅GPU係夠力行60fps, 係唔知點解部notebook refresh rate cap 咗係48Hz無得較

我估你50hz都會係咁, 如果你睇慣60fps係應該睇得出分別
宜家重有panel食唔到60Hz?

諗唔惦9500H 定A8H 好，
除左OLED 分別外， 有冇巴打可分享下有咩唔同呀2款

不如咁啊, 你多唔多熄燈睇戲?

應該會開燈睇多。。調暗啲燈光。
其他spec 係咪差唔多？ 喺大行睇過2部，兩部色都好靚，但感覺9500有啲某啲畫面刺眼，A8 又好似偏暗咁， 可能關佢播嘅野有關

OLED 冇LED LCD 咁光係正常, 有D 暗位反而9500 可能會比較突出啲, 開燈睇比較多同埋如果睇得比較密就揀9500H la

三星個十年保無燒印係垃圾。QLED根本就係led，唔會有燒印問題。就好似保證男人唔會黎m咁on9

仲有三星電視無DV，睇Netflix點都會差啲。

thx 巴打 我都係偏向揀9500H 多， 諗住用到5年，好似LED 襟啲咁, 又平3~4千。
但見啲spec 好似有啲位都係A8H 好啲，咁先15 16. 再考慮下，下個月先買。

想買8500g，係fb問價話有現貨，去到話賣晒
跟住叫我買8000h

好明顯係呃你過去

第一次係細場買電視，咁撚賤
跟住我問佢8000h幾錢，計埋送貨碌卡手續費仲貴撚過百老匯買

貴過大鋪梗係唔理佢la

60Hz 同 120Hz 分別
同30Hz & 60Hz嘅差唔多
基本上郁下個滑鼠都有唔同

而家都唔知買咩好
8500h又太貴，pan記個廳又已經用緊
43吋冇選擇

60Hz 其實真係唔係咁smooth
例如fps game會移動，分別可以好大

有無司機個電話
我係大陸App見到 65X9500H先¥8800
如果揾到人運落黎，可以一次過訂
$10400已經買到65X9500H

X8500H，百老滙用HSBC卡食哂8%回贈啦

我已經開左張scsc買電視用迎新回1000

呢張係直接現金回贈即時扣?

9000h都係7280 牆架200 運費650 保養700 呢度港紙9700 安裝費港紙650
間鋪自己做埋運輸7人車直送hk

唔係呀，迎新之後先回返
不過張野平時簽都回1.5%，實用得返果1000

唔係, 迎新黎, 幾個月後入返俾你

果1.5% 呢?

轉做現金回贈找卡數

香港買65x9500h要接近$30000

我都係諗緊呢兩部
A8H 65’個價等極都未出

我都想買9500H 可惜唔支援ps5
冇hdmi2.1又冇4k120
X9000H 支援但塊晶片太差

我都有諗過9000H, 但除左hdmi2.1 好似整體性都輸晒比9500H...雖然諗住遲下買ps5, 但只為左個hdmi2.1好似唔抵玩咁

可惜真係唔知如果用x9500h玩ps5個效果會係點

我諗係VRR有d用, 4k120hz可以唔駛諗
你睇下xbox 新halo玩4k 120fps結果出黎畫面係點樣就明
而家電腦最勁個張graphic card都只係做到4k 60fps
ps5除左2d game或者少部分電競game(例如overwatch 1440p變假4k)應該無乜可能做到

極接近
左9右X

咁又唔好講到咁差

電視打機多數用Console
PS4 Xbox One都係60Hz

插呢一類Source插落去一部Support 120Hz嘅電視
極其量都係靠電視嘅Processor插返啲frame入去
同原生120Hz嘅Source差好遠

依我咁睇 有100Hz/120Hz嘅Panel就最好
但係都要睇埋input嗰source
60Hz仲係主流 未至於爛眼

*某啲遊戲係Console得30Hz仲陰功

c9 2.1 個bandwidth 多過cx

C9仲買到？出面好似無晒貨？

主要睇Netflix ViuTV , 唔打機， 49吋 應該買Sony 定三星？ budget 1萬左右

睇netflix就唔好買三星

X9500 係咪最靚？

我想問我唔玩電腦game 只玩ps5
咁電視支援唔到4k120 重唔重要？

4K 60Hz仲係主流嘅，
不過電腦1080P 100Hz~144Hz早已成為主流
就算電視唔support 4K 120Hz output，
大部分native 100Hz TV都support 1080p 100Hz/120Hz output，可做PC mon

當然xbox/ps4唔support
不過我係講緊人絕對有能力分辨60Hz同100Hz，
用過PC 144Hz mon一段時間真係返唔到轉頭

除咗PC mon/ TV
用過ipad pro者都會明
btw我一開始唔係想討論緊TV幾多Hz係主流

可能65A9G仲有好多蟹貨係度

點解呢? 想知

dv

想買9000h 水貨應該去邊度買好？

google（水貨 電視），個兩間都ok

好似係同一個？ b字頭？

除左B，仲有一間啊

Panasonic HZ 已經出咗價錢

咁貴

有冇32吋電視推介

Ps4 睇戲，8500G 係咪好過8000H

同價位7000蚊左右其他牌子有冇推介？

講漏左睇波多同49吋，7000樓下重有冇選擇？

我想問咁係咪即是rgb 非rgbw 新手唔多識分 Google過rgbw睇落係三原色唔對齊

Samsung 唔support dolby vision

Netflix d戲都係dolby vision 多

新手唔好意思，點解Samsung咁多水貨？
平咁多有無風險

其實又唔可以講三星多水貨
係三星水貨易改做港版 較多人買
sony都都多人買

會唔會易有問題？
Samsung水貨易唔易死

水貨99%都係大陸行貨
個價錢平到壞左你買多部一樣既都仲平過行貨
而且三星 LG 都可以完美改成港版
係sony改唔到用唔到google

水貨咪又係人地地方嘅行貨，唔會話特別易壞架
只係萬一真係有事就預左無保養（當然你可以專登運返去大陸做保養，但麻煩）
但水貨個價可能係6折/半價左右，就算壞左到時買過部都係差唔多，仲可以買返當時嘅新型號，
同埋你個即時享受會好左，好似我咁，上一部電視壞左之後就唔想再俾過萬蚊買部電視，但水貨就可以五六千蚊買到行貨萬鬆啲蚊嘅質素

想問soundbar 大多數用bluetooth 定用HDMI 線駁電視?

佢嚟幫我裝時會唔會幫我改
我自己唔識改...
同埋個介面同摇一搖控會唔會係簡體字？？

HDMI多

Ching 求問多樣
你有無加錢買佢個保養？600兩年。。
定係你建唔建議買？

唔認都好正常

成部機跌落黎爆Panel會唔認
其他問題要返廠搞佢唔會貼你拆落黎同裝返上去，一樣煩
而且你自己搬落黎有咩整爛左既又係閣下自理

我既意見係如果部機過10K就買原廠架，其他就可以唔洗考慮（10K以下既話個架已經超過部機十份一價錢）

改區其實好簡單
有部有紅外線既Android手機或者買個工廠搖控就得
呢度都教過 追下post就搵到
嫌麻煩既就搵香港專做水貨電視既
一部賺你$1000up
完美改版咁梗係繁中，搖控再另買啦

google個兩間都會幫你改埋，我之前買左部Q70R唔駛另加錢，就算加都係100蚊左右
搖控係簡體字，但三星個搖控係好簡化，所以本身根本就無咩字
介面我諗95-99%改完都係䌓體，只有少數平時唔會撳嘅野有少許簡體

我係香港買，無呢樣野
兩睇啦，其實佢600蚊應該都淨係包你檢查費？整都要另外計錢，反而你拎出去整都淨係俾維修費

budget below 8000
放房55咐 ps4 pro為主, 會用埋黎駁電腦睇劇

Sony KD-55X9500G 評價可以嗎?

Q80T 水

用左一星期LG 48cx開心使用
係個喇叭有啲廢
暫時用光纖駁specker

對比9000h 邊個好啲

係. 得40w

X9000h 香港幾時出啊 等左好耐

又要提多次，Samsung game mode 令到hdr畫質大降黎做到低延遲, rtings 無做game mode畫面比較

吓！？
即係打機嘅話就唔好揀samsung!??!

咁唔用game mode就ok?

10分鐘左右, 正常youtube唔會攞黎分別畫質, 但佢downgrade得太明顥...

60 fps 1frame = 16.7 ms
rtings話唔開game mode delay = 66.4ms, 差左4 frame
30fps game𡰔2 frame, 未必覺, 60fps game尤其是fps, 格鬥game就有明顥分別
同埋hdmi2.1 auto low latency mode會自動開

咁如果我成日打ps5 又睇波 睇netflix
有咩電視岩
17k budget 左右

貼多個

如果睇戲多，應該點揀好:
LG 48cx
Sony 49x9500h

佢係咪唔識改🤣🤣
應該一隻簡體都無
正路係改Set Locale嗰位

9500h

點解？

巴打 你最後部q70r水 用成點？ 滿意？？

想問下邊度有簡單字眼？ 唔係基本全繁體？？
其他用途utube airplay 無問題？？

唔使驚燒印

你睇下bixby voice設定

全英文
如果有中文嘅話應該唔係幫你用Set Locale嚟改

都滿意嘅, 係啲聲同其他電視一樣都有啲弱, 最後買左個Denon 216 soundbar就好少少

係基本全繁體啊, 但bixby設置個到係簡體
所有function都無問題

係改呢個啊, 唔係改做HKG咩?

我想買水貨samsung 8K 電視Q700T, 有冇師兄同樣關注哩部？

有無之後用埋Service mode嗰個factory reset?
我估應該係MRT嗰Menu有郁過 所以變咗殘體

有啊
我諗唔關事, bixby設定個到唔係本身設定menu嘅野, 可能無繁體版

而家都無8k source, ching點解想買8k電視既？

Default轉咗港版就係英文bixby
唔會有中文
應該係改過MRT入面嘅Pnp（好似係，唔係好記得）

samsung 有 8k AI Upscaling 技術

將4k 影像用AI 倍大。。

可埋哩部綜合幾好，有HDMI 2.1

行4K 120HZ 冇問題，8K 電視對下兼容。

無改過啊, 佢係我面前改, 淨係改左locale set去HKG咋

咁求其。。

有冇幫你裝返港版常用app

youtube 、 Netflixes 等？

你係邊間水貨店買？

三星唔洗裝架, 轉完區default本身就有晒app

呢啲Apps default㗎 Accept咗T&C就會彈曬出嚟
正常係改Locale Set就得
之後再Factory Reset
其他全部都唔好郁

咁Samsung 買水貨幾方便啵，問題不大

Samsung LG都係好簡單就改到
最緊要有Remote

呢樣不嬲都講左架啦, 三星水貨轉左區99%同行貨無分別

最大問題係無Dolby Vision

冇Dolby Vision 影響大唔大？

唔係好識

我主要睇Netflixes 同 YouTube

同埋準備入手PS 5, 知道一定有用HTMI 2.1 先做到4K 120 HZ

目前睇中。。SAMSUNG 8K Q700T..

佈局埋未來幾年，想用5年以上

可惜電視係WIFI 5, 唔係WIFI 6

想問下香港買，係改完 先送貨安裝 定 師傅上門先改區呢？？

你睇netflix既話揀返有DV既電視好啲。

軟件黎講LG應該係最領先既牌子

有考慮LG CX..

LG 買水貨又方唔方便？？

好似轉地區就同行無分別，不過水貨平得唔夠多

上門先改

*** 真係幾好, 水貨同行貨功能一樣

可唔可以請教下大家如果三叔Q95T或者The frame 大家會覺得邊部好啲？或者同樣價錢大家會唔會覺得有第二部會比呢兩部都好？主要睇吓Netflix同埋打機

追post 追咗一輪
依家我比較緊
港行*** TU8000 vx
水 *** Q70T
係咪最主要都係 60 同 120 HZ 嘅分別？

亦都見到水貨有q70r 同q 80r
咁如果買q70r 會唔會有燒烘嘅情況出現？

qled 冇燒印

本來都9成買q95t
我成日打ps4
咁搞法突然唔知買咩機好

我同你相反, 我反而唔打機, 打算整部水q80r 算數, 反正部80r 等同今年2020@q95t 9成功力

唔打機係易揀好多

我成日打機 又睇波 又睇netflix
都唔知揀乜好
因為成日睇電視 怕oled 壞

但你點解唔揀SONY?

Sony x9500 係好正 但唔岩打機
X9000岩哂打機 但畫質 色全部都麻麻 晶片又渣

咁等下年再買啦, 每個牌子都一定有d 缺點嘅

頂唔到下年 新居幾個月後入伙

我咁多隻牌子, oled 同led 都諗過

LG OLED: 貴, 但水貨可以考慮下
***: QLED , 但冇DV, 但光亮好足夠, 水貨都有哂行貨所有functions, 抵玩
sony: 有人話畫質靚過*** qled, 但水貨冇左部份功能, x9500h 冇2.1, x9000h 次級cpu, 所以真係冇完美

我同你一樣 諗住買q95t for打機
差好多？

本來都唔係覺差太遠 只係暗完輸比oled
但第二條片 2:45 開始睇 就睇到

真係差好遠下喎
Movie mode又lag好多
其實有冇解決方法

但係Sony x95h又真係好雞肋

正常黎講係youtube比較電視係好on9
佢分別真係要好明顯先會分得出
我又搵唔到有其他地方有做過game mode畫面比較
利申:結果我買左49x9500h, 一黎49無得揀9000h, 二黎ps5有4k 120fps ge大作應該得fortnite做到

Q95T 好似冇水貨，得行貨？？

我見到佢話samsung有個game mode update 改善左inverse ghosting
算唔算係fix左個問題

冇留意呀
電視唔買水貨啦
壞左好難搞

冇

我都睇中行貨Q95T..

或者水貨Q700T, 心大心細

想問一樣野

電視更新唔可以就咁起部機度整？
要上網下載個file再用usb插電視更新架？？

水貨平好多？
Q700T差好遠？

水貨平6000

Q700T 係8k, 其餘同Q95T 一樣

算係升級版

咁唔值駁
始終覺得8k未有用
有用果陣部機變雞肋

另外平6k都要20k up
無謂用錢駁多少少

Samsung 野始終有保安心d

我見8k q700t點解同q95t好似差唔多錢咁？
明明係8k

Q700T 係大陸個型號， 所以平

香港行貨8K係Q800T..貴2萬

大陸市場競爭大，所以平

不過水貨機始終有風險。。

壞左就仆街

我貼段片有提過30 fps horizon鬼影唔明顯(唔知咩叫inverse)
有無改善過hdr image processing 例如local dimming同增加contrast先係重點

q700t 55" 好似13000 左右

水貨Q700T 20k 左右

問題係8K 好似資源唔多

其實真係4K 夠做。。

所以仲諗緊。行貨Q95T 都係26000

我全部講緊65"

係，不過我target 65" 水貨都要2萬

仲諗緊，8k 始終資源唔多

4k 其實夠做，可能到時都係直接買行貨Q95T 算撚數

主要都係FOR 黎緊PS5 同 YOUTUBE Netflixes

有htmi 2.1 就夠做

要啊, 一上65" 即刻貴左

咁都係9000h算，感覺sony 多人買啲

有冇人知Q700T 同Q800T 有咩分別？

我都係諗緊65‘呀

咁20k內係抵既
睇吓6k買唔買佢既service囉

Sony x9500h
冇hdmi 2.1 唔支援4k120hz
呢個都唔太重要 始終ps5啲大作都係4k30hz
好似嚟緊隻維京刺客
最多做到4k60hz 部x9500都冇問題

但佢冇Vrr 想問呢個對打機會唔會有咩影響！？

sony 3年半機壞panel有殘影係咪有得cut左其中條線去整?

PC有g-sync同freesync好耐, 做ge野同VRR一樣將mon refresh rate = frame rate
主要係高frame rate (120/144Hz) mon用, 消除左因為frame rate不足而做成嘅screen tearing同埋有人覺得反應快d
睇下你係咪sensitive
利申我ps4 pro玩mon hun應該長期低過60 fps但唔覺有screen tearing, 無試過pc玩電競mon

新手買電視
想請問32”有咩好介紹？
只係睇電視同Netflix唔打機

如果sony x850g同x800h 之間要揀 邊部好d

其實係咪ps4打機好少機會係咁？ 電腦遊戲駁電視先會？

我玩親隻隻ps4 pro大作都係30fps....好似得mon hun有得揀unlock framerate
基本上電腦用得都係高fps先有用
不過如果有game 做到穩定45fps, VRR理論上會令到隻game感覺順過lock 30fps
我覺得hdmi 2.1 eArc之外3種function (4k120, ALLM, VRR)之中以打ps5計應該VRR最有機會有用, 但有幾大potential我都唔知要睇game廠
老實講我只係希望ps5 game大部分有得揀1080p 60fps我已經好滿足, 因為ps4玩家都慣左30fps, game廠會唔會係frame rate下功夫或者俾個選項人揀都係一個疑問
話說assassin creed已經話係30fps, 隻好靚ge unreal demo就直情係得1440p 30fps...

有冇人有研究開電視系統
屋企部電視7,8年前買落 個系統又慢又唔好用
見到人地d smart tv好想試下 有冇可能裝新款系統落舊機

我冇pro 機 想問係咪每隻遊戲都去到4k？

ps4非pro最高得1080p
而家買得電視都諗ps5 ga la

希望到ps5出時 啲YouTuber會逐部電視試下 邊隻最好

幾錢?

邊到仲有8500g？
問左幾間都冇

虫虫?

點解咁多人睇Netflix但都要買三星無DV既電視？

幾多寸？

因為dv 對果d 人黎講唔係真係咁重要

2000蚊soundbar買Yamaha YAS-109好定Denon DHT-S216好？
利申 屋企有個好舊嘅Denon插RCA紅白線嘅subwoofer

電視用緊43吋X8500H

我想知DV有幾重要
如果2部電視(DV) &(No DV)本身電視感覺有DV果部冇咁靚
點解有DV果部睇戲時會靚左
係咪好似多左個booster外掛咁

利申
唔識電視

P記 49GX800H除左教協邊間抵買？

緊係可以OTA啦...
俾多嗰方法你 係無Internet嘅情況下Update姐

LG 65CX 買行定水好
如果水既話直接上淘寶？

55

唔係好知邊間

我都有興趣想知邊間

有冇師兄可以講下a8H同9500H
分別有咩優點同缺點

宜家想買55吋 呢2部都係15,16下

你search 下OLED VS LCD

要畫質A8H, 唔要 就X9500H
要長命x9500h

仲有oled黑位做得好d, 但led 可以做得光d，所以黑房一定係oled靚, 光ge房可能led好d都未定

淘寶伏緊
佢見你發香港..
實俾次貨你..有死點或換過貨嘅
建議搵大角咀果間專做水貨電視嘅鋪頭買
X澤影音
利伸:係買過嘅客戶..非打手

唔該師兄解解

p記 49hx900h 細舖做什麼價呢？格價網冇以部

本身喺Sony A8H 同9500H 掙扎緊， 而家見P 記個HZ1000H 又差不多價同埋多2年保。 有冇巴打可以分享下A8H 同HZ1000H 差別？

見人通常都揀x澤 同另一間B字頭 唔知邊間好

我親測X澤好d.....
我買果時兩間都比較過
不過純粹個人感受

sony啦
P 記之前用過一部...3年幾就壞撚左
唔撚掂

65 9000H $20880
55 9000H $14320
Fortress 價

呢間買水貨 有冇保？

水貨通常保你10 日或14日

明白

出左？

運去集運點佢點知你送去邊？

識既自己搞慳多一千幾百唔好咩

可以
如果淘寶
連水貨嘅10日保用都冇埋
退貨又煩
我建議都係搵水貨店..起碼10日內任試
有咩問題..有人搵..換貨都易

保10日或14日

Nope

知唔知幾時出

官方話 august

想問大家用lg oled
有冇真係有出現過burn in ????

都係買9500H 算， 日製穩陣

請問係咪盛XXX

我都係個間x澤買左水機，服務幾好。 但應該係土瓜灣。

我修正..唔係大角咀
係土瓜灣至岩
哩間真係唔錯，服務好好。
遲下真係壞左都可以搵佢傾維修
自費維修咁解

新手一問
Sony 49’ X7000G
LG 49’ UN7400PCA
買邊部好？以綜合表現睇
兩部價錢差不多 求教

加多個
Panasonic 49’ GX600H

32" 旗艦qled/oled 型號真係太少，拎黎做mon都好

有無ching有用開Sony既OLED可以講下burn-in嚴唔嚴重?
之前訂左X9500H未拎, Sales話依家加幾舊水就可以upgrade A8H

加咁少？？ 即係幾錢呀

up 啦, 你有賺

19590 係送左coupom 之後?

你有方法攞返上去 都可以退貨㗎
支那一樣有七日十四日換貨

罪大個X9500H廣告好撚黐線

未計架, 所以真係好抵

咁真係幾抵wo

Why??

但幾有趣

想請問一下 想買43吋 細房擺床尾
主要睇Netflix YouTube 遲d會買ps5

見#1仲係推介緊Sony x8500g 同P記x800h
咁x8500h又有咩分別，值得買？

定係依家有咩牌子型號比較好唔該

Cls
不過聽佢官網用家啲評語有2個缺點
1. 聲音好唔掂 要買soundbar
2. Earc連接間中有問題

Sony 我都有諗過買x9500H, 不過我自己暫時想買返*** q80r,

可唔可以講吓點解最後揀咗三星

我諗除左平，q80r應該贏唔到x9500h

純粹因為平, 因為我揀水貨

但係q80r rtings 方方面都好似高分過x9500h

應該咁講, DV 未成為我揀唔揀一部電視嘅因素

但我又好驚用得一兩年就burn in, 保養又唔包
所以都諗咁平upgrade會唔會兩三年就要換電視

都好睇用嘅程度係點樣, 重度使用應該好快gg, 日日10 幾個鐘果啲. 如果日日幾個鐘問題應該不大, 如埋避免睇有logo 嘅節目.

其實下年應該大廠會出mini led 。
到時取代oled就放心了

可能一開始好貴
又係要等幾年先平啲

新入黎，準備緊換電視

咁用oled睇新聞台咪好易出事?

睇緊55吋，會用黎睇Netflix所以想留位遲d買soundbar出到atoms。屋企人想換oled, 但我怕日日睇新聞台會burn in

自己諗

有無諗過好快就會變主流？定係ching唔打算長用？

變主流都唔出奇, 但我都睇唔出太大分別

FYI

新手問，如果係 X9500H(49") 同 A9s(48) 之間揀
8成睇Netflix, 駁PC播片睇youtube為主
2成打PS4 / PS5
有5.1 home theater
一定係開燈睇電視
掛牆

請問點揀好？
定係Pan記 / 三叔 / LG ?

如果搵到x8500g既話，我會推x8500g
我都仲搵緊邊到有43吋，間間都得返x8500h

就咁睇你揀果2 部, 你如果一定係打ps5 就揀a9s la, otherwise x9500H.

其他牌子一般都係*** Q系列, LG CX/BX(overbudget?), Pan 記就等新貨

43/49唔洗再諗G，閹割機黎
有H一定係買H

想問有冇人睇過nano86???

打機睇戲岩唔岩？

即係睇下每日點用部電視先決定
睇戲多真係唔洗諗，一定oled。電視台多都唔係太穩陣

19590 係avlife 個價？

YES

要轉Local Set
改MRT嗰個無用

1. 用Engineer遙控
撳info➡️再撳Factory
入到進階版Factory Menu

2. 用數字鍵遙控（大部分都通用）
開機情況下
撳Mute，1，1，9，Enter
（之後會見到Popup咗一個Menu，第一個Option係Hospitality Mode）

之後再撳1，2，3，4
就會入到進階版Factory Menu

入到進階版Factory Menu後

轉區：Option Menu➡️Local Set➡️HKG_DTV

轉完區：Option Menu（係Local Set同一頁）➡️然後Factory Reset

想請教下大家呢
我用緊x9500h sony tv, 配左條***q80r嘅soundbar
其實我有冇需要整到佢 電視 同 soundbar 一齊有聲出? 同埋技術上 做唔做到? 如果做到嘅話，聲音體驗會唔會再好啲？thanks!

Btw 有時係真係maintenance
要等五六個鐘

我部機無Local set

咁姐係你入嗰個唔係Advance版嘅Service menu
留低tg啦

有冇巴打買75 up

巴打知唔知邊間集運倉可以開箱驗貨？

我諗應該都唔會通電幫你試

其實如果間集運唔係特登掟你部機
外包裝箱保持完整
我覺得本身電視機裡面嘅發泡膠packaging已經有足夠保護
電視廠做包裝都一定有諗過點樣保護部電視
咁易爆Panel 佢蝕多多部都唔掂

等你包膠

有冇巴打知A9S有冇門市出左DISPLAY可以觀摩下

50HX700H代理話未有貨送唔到貨

掛牆有冇邊間好推介?

有有巴打知大行55吋9500H 做緊咩價呀？
跟原裝掛牆架要千幾？

對電視無咩研究同要求，想買部送俾兩老睇

佢地平時會睇netflix 同youtube 多，如果預5－6千蚊左右

有無邊部ok 同埋易用？

咸片生命$16980+$980掛牆

剩返邊啲係簡體字?

想買43寸電視
Samsung Q60T $6780
Samsung TU8000 $4630

邊部抵屌d?
主要比老母睇電視
有PS4
亦會stream pc game去電視

或者有冇其他更好推介？
$7000內
唔該

求救屋企部p記用左7年，今日開唔著，黑mon
但拆開後面有光
請問自己可以點check?
型號:TH-48AX670H

Led今年係咪得HX700無再高級既？

全繁體

你買左邊部?

x9000h 65吋水貨有冇大哥知幾錢

65‘？
幾錢呀
係邊度買

我都想知想掛睡房

我見price上面啲舖頭有9000h
係唔係真係返咗行貨？
但個價仲L貴過55'嘅9500h

部機右上角咁樣係咪要換，關唔關長時間曬得太陽多事

有49hx900h

點解唔買80r?

睇NETFLIX係咪有DV 好D??
5千咁上下有無咩選擇???

我見LG 8k Nano95
75’ 5萬幾
65’都係3萬幾
遲啲好似會出55‘ 英國11月出
唔通萬幾有8k???

有冇人解答到

點解LG部75"咁平

水貨

我覺得冇乜可能, 起碼2 萬

個人感覺, 我睇唔出分別, 但心理上有係好啲

43 Q60R, 官網話有airplay2

Q80r 好啲？
但Q80r 無eARC

我知q80t 其實等於q70r

咁又係, 因為Q80R 等同今年Q95T, 不過你要eARC 就冇辦法

好多電器係碼頭唔出貨住

鋪頭啱啱打黎話下星期送到貨

大陸無q95t
想買q700t
有冇人買左
轉唔轉到區

想問sony 新個部43’ 8500H 係咪孤兒仔機？
同p記 43GX800H比 邊部抵買啲

5k ge電視無hdr仲好
個mon唔支援hdr需要ge硬件要求但夾硬睇hdr片結果就係畫面仲差過sdr

舊電視你哋點處置？

43/49X8500G/X8000G先係孤兒仔

如果電視得ARC, 係咪會出唔到DT, DTS 呢啲?

我都留意緊呢部，等巴/絲包膠

carosell

想入手 Sony A9G
見有 display 機 $19000
請問抵唔抵屌

X9500H同A8H 扣哂贈品 相差3000多啲，自問對畫質唔係太大要求，係咪留錢買soundbar 算？

65吋？

想問有邊部電視有哂呢幾樣野？
4k120hz
Dolby vision
Dolby atmos
Vrr
Earc
HDMI 2.1

除左oled電視外

謝謝

X9000H

Earc佢話遲啲更新完會有
咁係咪dolby atmos都一樣？

我見香港官方web site寫住本身已經support，無話之後要update

oled 就避免買demo 機la

好貴喎， LG B9 DEMO 9千有找

我係百記睇過曬a9g同a8h
結果係覺得a9g靚d
Spec解釋唔到

不過買完部a9g番屋企睇d深灰畫面色勻有問題
兜兜轉轉搞多3個星期換過部比我 而家無問題

不過比你參考下
就係個人觀感9g 好過8h
但係日產係咪一定好d？今次個經驗就令我懷疑個QC

有冇搵野cal 一次?

無 唔識
淨係諗我一個普通消費者幾皮野買部機唔應該見到d咁野
所以就要求換機
換完無問題就收貨

lg nano cell 86

processor、 色準、panel

有冇人用緊x9500h知道部機係咪有收音咪可以用到google assistant聲控部機？整極都整唔到出嚟定係未支援廣東話？

Thanks ! 不過見rtings好似幾低分下

SAMSUNG Q800T QLED 65吋
各位有咩評價?

諗住去豐澤買

8K仲未成熟
例如個處理器 對比度
導致除咗解像度高之外
整體表現可能仲差過4K

處理器未成熟即係好易壞??

昨天比較過lg cx48同sony 9500h,真係lg cx 的色啱我d。唔知係咪avlife特登tune過焗人買oled

係咪到時買電視返去要調一調色？？
唔識調

P記49HX900H同罪大 49 X95H點揀好? 兩者相比心大心細

而家用緊罪大40HX850

唔係
姐係升頻水平差，畫質唔係想象中咁突出

韓國野跟機個調色重口味D
即係多味精

有冇X8500H嘅巴打幫我睇睇，你地部電視螢幕面嗰層係咪完全貼住電視邊框？
今日用手輕輕壓咗一下個電視螢幕，發現佢唔係貼住邊框，而且四角位本身已經有gap位

兩部價錢差好遠下喎

我覺得SONY LED旗艦, 都不及OLED 畫質好, 真係難選, 我一係LG CX48, 一係P記49HX900H, $7XXX VS 14XXX

LED 要好過OLED 基本上冇乜可能

咁比較唔公平，LED 要背燈，OLED 自發光對比度超晒班，LED 畫質輸硬。

OLED 買水貨係咪最好唔好?

買水貨同OLED唔OLED無咩關係

見水貨oled 又幾低玩, 唔知水貨sony 同lg 係咪都係MIC

正貨oled壽命幾多年？
預每日開五個鐘

我將會使用嘅情況同條應該差唔多, 假期可能耐啲. 係唔知佢清pixel 果個function 有幾勁

係架問題係個差價值唔值得俾

都係怕burn in, 如果唔係就睇oled了

差一半價我就唔諗Sony 喇。Panasonic今年仲要有埋直下式背光

差3千幾蚊, 1部49X95H = 1.5 部49HX900

我應都會買49HX900

畫質兩間表現如何？

用過罪大，心思思想試下P記。差價可以用黎買sound bar

P記嘅GX880 今年對應嘅版本係邊款？

買電視機換電視機集中討論區 (18) 有問題睇咗#1先